msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mclx_stairs x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Lapis Lazuli Stairs"
msgstr "青金石階梯"

msgid "Lapis Lazuli Slab"
msgstr "青金石台階"

msgid "Gold Stairs"
msgstr "金階梯"

msgid "Gold Slab"
msgstr "金台階"

msgid "Iron Stairs"
msgstr "鐵階梯"

msgid "Iron Slab"
msgstr "鐵台階"

msgid "Cracked Stone Brick Stairs"
msgstr "裂紋石磚階梯"

msgid "Cracked Stone Brick Slab"
msgstr "裂紋石磚台階"

msgid "Cracked Deepslate Brick Stairs"
msgstr "裂紋深板岩磚階梯"

msgid "Cracked Deepslate Brick Slab"
msgstr "裂紋深板岩磚台階"

msgid "Cracked Deepslate Tile Stairs"
msgstr "裂紋深板岩磚瓦階梯"

msgid "Cracked Deepslate Tile Slab"
msgstr "裂紋深板岩磚瓦台階"

msgid "End Stone Stairs"
msgstr "終界石階梯"

msgid "End Stone Slab"
msgstr "終界石台階"

msgid "Smooth Stone Stairs"
msgstr "平滑石階梯"

msgid "Terracotta Stairs"
msgstr "陶土階梯"

msgid "Terracotta Slab"
msgstr "陶土台階"

msgid "Concrete Slab"
msgstr "混凝土台階"

msgid "Double Concrete Slab"
msgstr "雙層混凝土台階"

msgid "Concrete Stairs"
msgstr "混凝土階梯"

msgid "Double Terracotta Slab"
msgstr "雙層陶土台階"

msgid "Black Concrete Slab"
msgstr "黑色混凝土台階"

msgid "Black Concrete Stairs"
msgstr "黑色混凝土階梯"

msgid "Black Terracotta Slab"
msgstr "黑色陶土台階"

msgid "Black Terracotta Stairs"
msgstr "黑色陶土階梯"

msgid "Blue Concrete Slab"
msgstr "藍色混凝土台階"

msgid "Blue Concrete Stairs"
msgstr "藍色混凝土階梯"

msgid "Blue Terracotta Slab"
msgstr "藍色陶土台階"

msgid "Blue Terracotta Stairs"
msgstr "藍色陶土階梯"

msgid "Brown Concrete Slab"
msgstr "棕色混凝土台階"

msgid "Brown Concrete Stairs"
msgstr "棕色混凝土階梯"

msgid "Brown Terracotta Slab"
msgstr "棕色陶土台階"

msgid "Brown Terracotta Stairs"
msgstr "棕色陶土階梯"

msgid "Cyan Concrete Slab"
msgstr "青色混凝土台階"

msgid "Cyan Concrete Stairs"
msgstr "青色混凝土階梯"

msgid "Cyan Terracotta Slab"
msgstr "青色陶土台階"

msgid "Cyan Terracotta Stairs"
msgstr "青色陶土階梯"

msgid "Green Concrete Slab"
msgstr "綠色混凝土台階"

msgid "Green Concrete Stairs"
msgstr "綠色混凝土階梯"

msgid "Green Terracotta Slab"
msgstr "綠色陶土台階"

msgid "Green Terracotta Stairs"
msgstr "綠色陶土階梯"

msgid "Grey Concrete Slab"
msgstr "灰色混凝土台階"

msgid "Grey Concrete Stairs"
msgstr "灰色混凝土階梯"

msgid "Grey Terracotta Slab"
msgstr "灰色陶土台階"

msgid "Grey Terracotta Stairs"
msgstr "灰色陶土階梯"

msgid "Light Blue Concrete Slab"
msgstr "淺藍色混凝土台階"

msgid "Light Blue Concrete Stairs"
msgstr "淺藍色混凝土階梯"

msgid "Light Blue Terracotta Slab"
msgstr "淺藍色陶土台階"

msgid "Light Blue Terracotta Stairs"
msgstr "淺藍色陶土階梯"

msgid "Light Grey Concrete Slab"
msgstr "淺灰色混凝土台階"

msgid "Light Grey Concrete Stairs"
msgstr "淺灰色混凝土階梯"

msgid "Light Grey Terracotta Slab"
msgstr "淺灰色陶土台階"

msgid "Light Grey Terracotta Stairs"
msgstr "淺灰色陶土階梯"

msgid "Lime Concrete Slab"
msgstr "淺綠色混凝土台階"

msgid "Lime Concrete Stairs"
msgstr "淺綠色混凝土階梯"

msgid "Lime Terracotta Slab"
msgstr "淺綠色陶土台階"

msgid "Lime Terracotta Stairs"
msgstr "淺綠色陶土階梯"

msgid "Magenta Concrete Slab"
msgstr "洋紅色混凝土台階"

msgid "Magenta Concrete Stairs"
msgstr "洋紅色混凝土階梯"

msgid "Magenta Terracotta Slab"
msgstr "洋紅色陶土台階"

msgid "Magenta Terracotta Stairs"
msgstr "洋紅色陶土階梯"

msgid "Orange Concrete Slab"
msgstr "橙色混凝土台階"

msgid "Orange Concrete Stairs"
msgstr "橙色混凝土階梯"

msgid "Orange Terracotta Slab"
msgstr "橙色陶土台階"

msgid "Orange Terracotta Stairs"
msgstr "橙色陶土階梯"

msgid "Pink Concrete Slab"
msgstr "粉紅色混凝土台階"

msgid "Pink Concrete Stairs"
msgstr "粉紅色混凝土階梯"

msgid "Pink Terracotta Slab"
msgstr "粉紅色陶土台階"

msgid "Pink Terracotta Stairs"
msgstr "粉紅色陶土階梯"

msgid "Purple Concrete Slab"
msgstr "紫色混凝土台階"

msgid "Purple Concrete Stairs"
msgstr "紫色混凝土階梯"

msgid "Purple Terracotta Slab"
msgstr "紫色陶土台階"

msgid "Purple Terracotta Stairs"
msgstr "紫色陶土階梯"

msgid "Red Concrete Slab"
msgstr "紅色混凝土台階"

msgid "Red Concrete Stairs"
msgstr "紅色混凝土階梯"

msgid "Red Terracotta Slab"
msgstr "紅色陶土台階"

msgid "Red Terracotta Stairs"
msgstr "紅色陶土階梯"

msgid "White Concrete Slab"
msgstr "白色混凝土台階"

msgid "White Concrete Stairs"
msgstr "白色混凝土階梯"

msgid "White Terracotta Slab"
msgstr "白色陶土台階"

msgid "White Terracotta Stairs"
msgstr "白色陶土階梯"

msgid "Yellow Concrete Slab"
msgstr "黃色混凝土台階"

msgid "Yellow Concrete Stairs"
msgstr "黃色混凝土階梯"

msgid "Yellow Terracotta Slab"
msgstr "黃色陶土台階"

msgid "Yellow Terracotta Stairs"
msgstr "黃色陶土階梯"

